1000蚊試推10000

買角球唔等即場入

番工無時間睇即場

喱場客隊下盤幾穩🤔

🤔

客隊兩角了 四分鐘🤔

屌
送角

捱得住👍🏻

差啲一球🤔

第一場就完

+3比多角痴線

澳假嘛
下半場客隊喪攻 細角都幾難忍

代馬會多謝又多一位善長人翁做善事

頭場就收皮

😂😂😂

有d感覺輸45+3個隻角

11c完場未

11c頂住

果然

12c

12c busted

上下半場都長補時